(netflix 甜到爆韓劇) 愛的迫降2

等大結局

無預告

又要等

最後兩集LU

愛的迫降真係好撚好睇 揮手區

覺得係未剪好 仲有好似話12號先拍晒

除衫嗰段係致敬海盜
編劇仲要玩多幾多套男女主嘅舊作

Push

仲拍緊

返到南韓後好一般

係咁中槍好典型韓劇

柱墨：反胃嘅時候就係要食啲辣嘅
今集妻奴隊長搞到佢既隊員胃都返埋

拖黎做

得上個禮拜個兩集係好睇 呢個禮拜好普通韓劇

最好睇就黎佢地岩岩到左南韓
呢兩集有啲失望

隻北韓小強真心煩膠
死極都死唔去

今集好睇喎
彬彬既喊戲
利正赫好完美！

套套韓劇都要入下醫院

岩岩一路睇 一路睇上個post
14集未睇完 比人劇透左
佢個加密唔夠厚

佢中灑心臟都死唔到
世理唔係中心都昏迷幾日

呢套戲追到好痛苦
一個月停左2星期
終於都完

啱啱開始睇留名
平時好少睇韓劇 但呢套好好睇
好想要happy ending

岩岩睇完 又要等下星期

係 諗住佢出哂之後由頭睇一次

肥舅父一星將軍係咪做返次好事

原來徐丹係講 別說了
唔係不要走

到底呢套野有冇可能happy ending

話說追具勝俊上天台又著軍服拎槍個個係咪丹嘅舅父

一定happy

睇個勢點都要返北邊....

我都唔係好明佢阿媽點解唔鍾意佢

有韓國網民話如果唔係HE，
第一間就要抵制bbq呢間野

女二條線開始入肉就差唔多大結局

我都想知

其實好鐘意架 但知道佢係騙子

肯定爛尾

呢集又開始典型韓劇舖排
Btw F5偷聽個到好溫馨

有預感爛尾

對14集有D失望

睇到最尾正赫同趙哲江被十幾枝sniper瞄住，
心諗作家寫到咁盡之後可以點
15集輪到正赫中槍訓醫院拖一集？

會唔會世理同個警察有交代少少？
其實係想捉趙哲強 只不過又係做場戲咁
但睇眼神又唔似係

一定中隊硬食受傷
老母同女主條線完全睇唔明

F5真係好好笑
好唔捨得佢哋

世理唔係私生女 所以阿媽唔鐘意佢咩？

啱，我都唔明點解無啦啦要扔個女去海灘
之後又講到自己其實一直都好後悔
但套戲一開頭明明個老母對世理勁冷淡
海灘事件後見番個女仲在世唔係應該好好錫佢咩
佢兩個關係點解咁疆嘅原因都唔係寫得好清楚
可能係我廢

中隊喺倒後鏡發現有車隊嗰陣
個樣都好冷靜 應該係預料到
已有準備掛?

吓 我覺得係趙哲江 收咗皮 因為臨尾佢行前咗 應該中咗
男女主角無論點都無可能死 韓劇就係咁
韓劇永遠都有一個病 就係中段已經甜 後面唯有係咁推啲大魔王出嚟打交 然後男女主贏曬
一集交掂奸角 一集狂加甜 再唔係虐咗再甜 咁就兩集
之前睇袐密花園都係咁 睇到中段係咁飛

其實將13個場調去14咪得
要世理演擋子彈可以好多種方法
唔洗13擋完
趙中左咁多野都唔死
調去14咪得

就算當你係正確 韓國政府會點樣輕易放過正赫
而作家又會點兜正赫同F5番到北韓交差
再安然無恙咁同到女主角happy ending
上唔上到神枱，真係睇最尾兩集

佢地點都係要番北韓 如果唔係真係攬炒
炫彬老豆政治局局長 又咁要面子同地位
件事仲要鬧到去南韓個邊 點完

如果佢2個要起埋一齊
個ending會唔會係瑞士完

正赫唔係有支那passport咩

正赫同f5肯定會返轉北韓 之後世理會唔會去北韓到設廠投資
同埋會唔會係正赫老豆見佢幾個冇搭到巴士返嚟 所以同南韓個邊有聯絡 話趙乜乜嚟咗南韓呢邊 所以派咗正赫同f5過嚟做任務 帶返趙返去北韓

因為世理係私生女囉
今集阿媽都有講第一次見世理係BB果陣，所以世理先當佢阿媽係親身阿媽咁錫

我覺得呀媽係喺討厭世理（因為係私生女）同自責後悔（掉低佢係沙灘）中間爭扎咗幾十年
所以一路都面對唔到世理
對佢好冷淡

直至世理失蹤
又勾返起佢既自責
先開始想同世理示好

我覺得結局真係有可能係世理去北韓投資
再加上今集政赫老豆話佢地急需南韓富豪投資
雖然聽落似鳩吹
但話唔定呢個就係導致世理可以去北韓甚至南北統一既原因

玩到咁大

好撚折磨 又要等多1個星期

原來連登有po 留名

其實南北統一呢個話題應該好敏感 咁樣做ending會唔會比人屌到仆街

似世理投資以後可以經常來往南北兩邊 正赫又可以話去南韓搵富商傾計畫 又解得通佢老豆可以繼續坐穩個位
或者真係瑞士oe

我以後都唔會再追韓劇
呢套戲我係因為佢兩個先追

印象中 南韓係無得直接去北韓？
但其實炫彬會唔會去彈番琴 佢劇中都有講過想彈琴 但咁就唔知佢老豆點 睇個職位咁重 可能佢炫彬老母最後會幫佢地？

最多係去開城投資唔會去到統一咁誇

又可以同理沖北韓姐妹見啦

打交個到個個著到咁型，唔致敬鬼怪真係浪費。同埋世理係百貨公司出場同世理呀媽見政赫，北韓小兵話韓劇有錢呀媽為左折散個仔/個女會約對方出黎淋水同掟錢逼佢地分手個到係唔係抽水秘密花園燭彬個呀媽

king 2 hearts玩過跨三八線姻親關係
所以可以寫總政治局長個仔去南邊傾生意睇中左財閥女(定俾財閥女睇中)順便結埋婚

結局會唔會係女主喺瑞士聽到琴聲
跟著見到男主
兩人相視一笑
end

第14集收視
全國：17.705%
首都圈：18.612%
升喇升喇

海盜既邊part?
我唔記得左

落海屙尿嗰度男女主鬥多傷疤

覺得趙哲江上集應該要死了, 仲有佢背後邊個撐腰又未講, 得番2集有d擔心會爛

我願意出100萬偷步睇15.16集
救命點等

唔好話偷睇啦
連預告都未出
點頂呀

結局有機會去到20

The king 2 hearts呢套講南北韓都好好睇 李昇基 河智苑 但無乜人識 又唔會好拖戲

又要等成個星期，好期待個結果
而家唯有瘋狂loop啲OST 好好聽呀

好鍾意世正個首

南韓人應該不可以去北韓投資

開城工業園區咪係南韓企業投資囉
金剛山都傾緊重開俾南韓人去旅遊

呢套劇情都幾緊湊
ost都好好聽

真係好好睇 一口氣睇左十幾集

就算返同唔返都好難交待 正赫屋企人vs世理
希望編劇兜到唔好爛尾啦

1415集花恕
甜過套戲

1314集先岩

點解可以sweet成咁

試戴戒子果段甜到
床上show疤痕果度
珍珍又打咗玄杉心口一下

求中字版
不過乜都睇唔明就咁睇畫面已經好開心

聽唔明
不過一路睇一路傻笑

超級襯 真人可唔可以結婚

好想佢地繼續公費戀愛然後順便公費造埋人

正赫承俊交換身份生活算啦

好鬼有老夫老妻嘅氣場
應該全韓國國民都覺得佢地係一齊

好想快d到星期六 但又唔想咁快結局

崔智友個到睇到好感動

呢套戲真喺好好睇啊頂！ 點降可以sweet到咁

我明呀好想睇但又唔想完

抽離唔到套劇
無時無刻都諗起玄彬真係好靚仔

有一集話大佐個仔請咗金珠英做老師 但好似冇咩人講

咁唔關抽離唔到套劇事
根本英俊

正赫會唔會係咁多套韓劇以黎
最專一 最愛女主角既人

北韓去南韓都肯喎

Crish個首Let Us Go ost
一播即眼濕濕
如果呢套sad ending
心真係會好痛

瑞士見

下集好似有啲sad

正赫返咗去北韓

二哥二嫂仲未收皮

等中字出先明佢二哥二嫂講咩
但似講埋啲衰嘢 佢兩個快啲收皮喇

二哥：同世理傳緋聞果個男人係間謀

點解二哥二嫂仲未死

見到徐丹喊好心痛

死北韓小強 同罰二哥二嫂算啦⋯⋯
唔想咁多人死呀⋯⋯
係醫院甜到核爆
男二條線又頂癮 唔好死呀 肯定又係條北韓小強搵人殺佢
殺佢做咩要用獵槍 手鎗都得啦⋯⋯

正赫翻左北韓啦

係咪得返下星期兩集
我無睇預告呀

中字預告😢😢😢

中隊長念 你要平安翻去世理身邊

快啲出

你試下唔比女二條線happyend
我會立即屌你老母

Why not both happy end

次次都係正赫做主動 想睇佢比人推倒

咁多大星唱ost 少了一個人 成詩京吖

lm

黎咗南韓真係好一般 拖黎做
不過 玄彬點解越黎越靚仔

我估應該世理會去北韓搵佢

屌二嫂好撚煩

求大團圓結局幸福快樂咁生活下去

集氣仲有兩集

open ending都唔收貨

二哥仆街得黎人又廢柴到

睇到小強都想飛
咁都唔死

二嫂好黑人憎
點樣洗橫手 條老公係廢就係廢架啦

男主女主 男二女二都要修成正果 幸福快樂咁生活落去

睇睇下 都覺得男二好正 其實佢好深情

大哥大嫂雖然都唔鐘意世理 不過都係9下9下
無二哥二嫂咁撚賤

俾邊個推倒先

BTW，阿爾罕布的回憶睇左兩集我就頂唔順
我想問海德哲基爾與我 好唔好睇？

唔好睇 但係玄彬係入面好靚仔，好多造型

我就係見佢眼鏡Look幾好J所以先有性趣想睇

我都係諗住睇阿爾罕布頂下癮
點知第二集不停播返第一集d野 悶到呢
就嚟要翻睇秘密花園先得

想聽IU唱嗰首OST 成首 好好聽
痴線 愛的迫降勁到啲OST喺韓國啲音源榜上到第一

yerin baek同crush個兩首都上過第一
啲ost全部都好好聽！
但套劇入面成日都播有時會覺得幾煩

秘密花園好唔好睇

阿宮可以睇玄彬演技
以佢嘅長相應該可以令觀眾無視一切唔完美人設
但佢又真係做到我覺得個男主好唔討好

佢好正

好好睇 不過唔夠愛的迫降黎

啊媽追到四五點先肯瞓

有無人已經睇左15集既預告

原來老母同舅父去左攞斯卡

我記得第13集 佢同阿媽同男二同枱食飯果陣果幾個shot 望到佢對眼咁大我唔知點解覺得有d驚有冇人追開佢d戲 可以話我知佢對眼真係咁大定帶左大眼仔only

是撚旦啦佢係你成世人都屌唔到的女人

第14集果首OST係咩？

佢睇落都好後生 唔似35

我都係 但好多人話好爛 好似開嚟睇有啲無謂

秘密花園男女主角唔襯 但劇情係新鮮嘅當年嚟講
不過都係愛的迫降正

同埋大哥大嫂係醫院見到世理醒返都係開心既，唔似二哥二嫂咁

藝珍姐姐

點都唔會夠藝珍咁襯

孫仙

乜原來呢套劇咁hit

有講北韓嘅韓劇 正

要睇班乜野人幫佢hit

唔抵得呀？

你就最抵得…
服咗你
試吓睇Forest，將玄杉同孫藝真套入Forest角色，睇吓會唔會好睇百倍…

其實係咪你個個comment都負評呀？
踩愛的迫降抬其他戲無用架
愛的迫降紅係事實
你咁唔鐘意咪唔好黎傾囉
不過都多謝有你呢種黑粉 愈踩愈紅

邊得閒理你班人。劇本咁差都睇得落去。
編劇仲攞槍嚟玩，中幾槍都唔洗死？咁點解要寫嗰一場戲？無非都想夾硬整啲煽情劇情出理去撐集數囉

明明將韓劇邊拍邊播嘅缺點表現晒係個劇度，而故事結構又單薄。咁都hit到，係多得玄杉同孫藝真啲粉先撐到

真係唔明你 咁不滿又唔棄劇
黑粉繼續踩喇 愈踩愈紅！收視率18%
仲有呀叫玄彬呀 唔係玄杉

棄咗好耐啦，你睇你班人講過乜

原來利政赫係情人節生日
唔怪之得母胎solo都咁叻冧女

你打咁多字來理我地班人
我地不知幾開心

最後兩集會唔會講男主生日

有時間中睇吓你哋幾好笑，都可以嘅

啱啱爬吓啲韓劇迷論壇開帖講呢套，好彩裡面仲有好多都仲好理性…

專登打錯個名, 擺明最唔理性嗰個係你啦

其實冇講錯，瑞士啲伏筆同北韓生活先好睇
一返到南韓，瘋狂拖住尼拍

我唔理性，交同你一齊追劇啦 唉…
見係你，建議你無聊追吓kbs套forest，將玄彬同孫藝真套落去Forest男女主角。會唔會無咁浪費佢兩個人啲演技。

愛的迫降衰劇本唔掂，唔係關演員。都算係事實。因為網上都唔只我咁講，見好多韓劇迷都會咁講…

下面算一語道破此劇啲敗筆問題

瑞士景真係好正人靚景靚又有伏筆

唉
睇劇都係想開心下抖下
諗到咁多嘢做乜春姐

有人覺得好睇咪得囉
我覺得個故事都幾好

討論區係咁㗎啦，冇咩問題

講係邊度都好，最少都交代吓男女主角都開始對對方撻著嗰一點係邊一點都好似無拍到出嚟，唔會話瑞士個劇情咁樣交代男主角突然會好深愛女一？ 根本拍咁多都唔好好交代清楚俾觀眾知。

你話瑞士一見鐘情對世莉深刻印記，但唔係話要去到好後集數先對世莉表白？ 編劇交代成咁 完全非人類常理可理解

我覺得好似係正赫個哥其實無死到，教正赫去南韓條路嗰把聲好似係阿哥～
搞點小強之後返去繼承總政治局長老豆心願
然後正赫做返鋼琴家，去咗瑞士發展
順理成章同世理幸福快樂咁生活

應該係咁

撻着只可以係一點嘅咩？
頭嗰幾集咪係屋企感情升溫囉，編劇已經show咗玄彬喺瑞士對世理有好深嘅印象，之後亦都講話世理係玄彬鍾意個type，經過係北韓相處就越嚟越鍾意，咁都叫冇拍到出嚟？

咁樣交代你都唔明，完全非人類常理可理解

咁師兄你有冇諗住做screenwriter？
俾你16集一定要講晒所有嘢，你又得唔得呀？

好多故事都唔合理架啦，睇劇不斷捉破綻你唔辛苦咩。其實一開始正赫都已經鍾意佢，如果唔係我唔相信會有一個軍人冒着咁大風險去幫世理囉，畀人捉到，無論正赫後台係幾勁，遲早都會俾人打靶

咁正赫一定係鍾意世理先會幫佢

其實起北韓女主比心♥️佢個陣
男主已經鍾意佢

瑞士只係大家覺得對方靚仔靚女

事實係好多人buy呢D所謂的唔合理
至少合理同精彩過閣下上一個post提出個D所謂劇情
收視已經反映一切

瑞士我覺得係正赫佢覺得世理好慘，想幫佢但係冇機會講出口，佢想關心佢但係因為徐丹喺度，所以冇機會講出口

純粹個人意見

世理第一集講到明正赫個樣係佢鍾意個type之後又好細心咁買晒日用品俾佢
有集係市集走失左 正赫用個蠟光搵返佢個度開始世理就鍾意左正赫
反而就無點交代正赫係點愛上世理
淨係記得係世理向第五中隊個個都俾心佢呷醋
係呢樣之前好似都無點交代

個位ching係第一個po啲偉論真係笑死人
講到自己好似專業咁係到挑編劇錯處
係咁勁嘅快啲飛過去韓國做編劇 寫劇本喇
睇得愛情類韓劇都係想輕輕鬆鬆 睇男女主sweet下
成日係到捉邊到唔得個到又唔好咁 睇韓劇都要judge一大論 唔攰咩

係咯，睇到我都覺得好辛苦
明明都係想開心睇到劇
係咁諗破綻都攰啦

但係可能呢個世界有啲係被虐狂，唔鍾意可以開開心心咁睇，一定要捉到人哋錯處先得

阿哥死左啦
個把聲我以為係具承俊
具承俊同徐丹講正赫搵佢搭路

其實世理跌落樹上面果陣
正赫聽佢自言自話 已經覺得佢好得意有好感
如果唔係做乜之後要放走佢

有point既大家都可以討論下
為反而反就無咩必要了

就係因為咁, 中隊長嘅弱點係俾人讚佢長相
如果徐丹一開始都係咁讚佢靚仔可能佢就鍾意徐丹

我唔理性，交同你一齊追劇啦 唉…
見係你，建議你無聊追吓kbs套forest，將玄彬同孫藝真套落去Forest男女主角。會唔會無咁浪費佢兩個啲演技。
愛的迫降衰劇本唔掂，唔係關演員。都算係事實。因為網上都唔只我咁講，見好多韓劇迷都會咁講…

把聲唔似係承俊
承俊搭路搵吳社長引強出洞啫下話
我都係覺得係阿哥暗地裡行動
（包括留低隻錶喺當舖）
監視小強，唔係嗰把聲點知小強喺嗰條路走呢～
Any肥，一定要係happy ending啊！車拜～

啲破綻佢做拍出面架，唔洗我再去諗架。 要輕輕鬆鬆，叫MBC重開以前套镸壽綜藝 我們結婚了 叫佢兩個演出咁仲自然。

之前留言copy錯

我話若然你放底你智商，被呢位編輯恥笑。我無野好講
但連劇本最基本嘅事都做唔好，唔駛我做編劇，連大媽都代替到佢去寫啦

一齊過情人節

不如你自己開番個post講forest啦
你係度係咁數愛的迫降幾差都無用 反正我就係鍾意睇愛的迫降

吓？走得甩係因為政赫踩中地雷世莉先走得到，乜唔係？

從瑞士劇情到掛係棵樹度，男方都只係見到女方驚皇失措同心事重重一面。 就交代咁多多

佢拍黑騎士個壞女人完全將申世京比下去

無諗住開，不過既然大家都治愈系愛情劇，點都有較比較
點解人哋個人設、拍到男一女一人物個性帶到出嚟，男方撻著嗰一點都寫到得出嚟 呢兩點用3集60分鐘已經講到，點解同樣嘅愛情劇呢套會拍唔出？愛情劇基本嘅事嚟喇 啱嘛？

forest預咗都會爛尾，但起碼做到愛情劇最基本劇情交代都清楚交到出嚟，有笑位亦有劇情進展嘅正經位。咁點解愛的迫降做唔到？係咪因為主線故事結構太單薄做成？

其實奇皇后都唔差啵

係咪吊橋效應

最好開套張禧嬪/張綠水俾佢演，想睇佢著古裝唐衣扮奸妃

瑞士嗰幾場劇，最多話男方對女方有印象，但都無乜可能深深愛上嗰種啦，啱嘛？

編劇一味寫甜野煽情野，忽略晒啲愛情劇基本要交代嘅事情…

如果一味要甜，真架！叫MBC重開番 我們結婚了請佢兩位做一輯 大家觀眾預咗呢個綜藝節目不停放甜，睇嘅人都欣然接受得多

點會無交代過呀？
燒蜆嗰part咪擺明互冧對方
正赫角色性格係內斂
佢所做既野已經係因為鐘意世理先做
微表情做曬出黎
一個男人會為你煮飯 買野 親自用單車接你 吃醋
用自己條命保護你etc...仲唔係愛？

奇皇后係好睇

你都戇撚鳩 套劇點解咁吸引人係因為男女主角之間嘅火花係近年嚟最勁 好小搵到男女主角咁襯
你係都要執住個劇本黎講有咩意思啫？
就算劇本脈絡冇交待到好detail 起碼演員戲技好 眼神同小動作已經夠表達到佢地嘅愛意
下下都要畫公仔畫岀腸你會唔會唔係幾啱睇愛情劇呀？

一班人燒蜆？咁呢個男人唔愛都罷啦…
燒蜆嗰場劇唔係去交代4位童子軍同男女主角關係，女主角同4個童子軍之間嘅情就係呢感場將大家互信再加固。
其實又為放甜放多幾個對望鏡頭之麻。咪又係想時時刻刻搵放甜位囉。

老實我好奇到世莉點樣離開北韓返到南韓就無再追。因為同我預想嘅第10集先走到早咗一集咁多啫

點會好小搵到？ 呢兩位出道好多年

電視劇唔俾講劇本？
我都話，你只求放閃放甜，咁不如叫佢兩位接綜藝節目，每集勁放甜咪算囉，重點放晒係放閃放甜煽情。咁唔一定要睇電視劇，連劇本故事結構咁單薄都要開拍。呢啲情節放係綜藝節目好得多囉。

唔係話唔比講劇本 只不過你講到套劇咁差 我覺得好多野都可以補救到你所講嘅劇本問題
就算劇本寫得好 你搵兩個完全唔襯嘅人岀嚟演一樣可以好爛 唔好一竿打翻成船人
唔再回 一係岀嚟同我係3號岀口隻揪

演員無問題喎，你可能未見到我之前點樣講，我話假如玄彬同孫藝真改去做另一套同類型愛情劇，演技又發揮到之餘，仲有啲可以接到劇情需要嘅情節係裡面點放甜放閃都得啦…但齣劇劇本真係係我眼中唔掂嘛。愛情基本野又唔做好，又要講北韓人，又真係唔寫得太貼地。就好似男二女二pair，如果俾女方家長知道，保自己一家族嘅命，早就私下殺咗男二啦。咁樣係借北韓人而唔係講北韓人。點解之前同類型嘅太陽的後裔，得一少少北韓話題劇情，就可以連中國都怕有問題而cut走嗰段唔好係大陸境內放？ 因為認真講北韓劇情嘛。

個編劇之前兩套都寫科幻奇情嘅，一寫番正常人類男女愛情劇就搞啲咁嘅劇本出嚟…
不如我話定你知，其實只想睇放甜男一女一靚仔靚女，留定位睇另一個治愈系愛情戲編劇嗰套。碼起係奇幻主題，唔合理嘅劇情用非人類常理都解釋到

有無諗過點解要highlight掛樹果段政赫既反應？
就係要講返個好感係邊度開始呀

係發現佢再次出現啫，如果係瑞士一見鐘情好有印象一嚟問世莉擺tg、ig、fb、電話No.啦。仲拉拉扯扯到最近集數先有男方對女方表白？

呢位巴打一定有好多北韓內幕
呢套劇有脫北者話寫實
但反而你認為唔似北韓
好難得遇到香港人比脫北者更了解北韓
可否分享多啲真實北韓係點，等大家開眼界？

諗起有脫北者話成個劇最唔合理既地方係無一個北韓軍官會有男主咁高大有型

咩事
先唔好講大大個未婚妻棟係隔離
男主角色性格都唔係咁主動啦
如果編劇唔考慮埋角色性格加咗你呢段入去
咪會變做你一直批評緊既劇情唔合理囉

無咩北韓內幕，但你要寫北韓人，係借定真係想寫？真係想寫你仲覺得男二個劇情仲可以留到係第14集？ 除家唔一早槍決男二保個搣家族之險？

住得平壤嘅北韓人門當戶對就好多人都知。你要忽略晒北韓人真實生活一面，咪就有愛的迫降劇情囉。咁套劇有乜係做得好吖？一味放閃放甜搞煽情囉但唔應該係電視劇主要做嘅事嘛。
依家個故事結構唔夠能力支持到咁多集數，就不停用放甜放閃煽情劇情堆砌出每一集。世莉話要走，原來第1集4位童子軍就知道返南韓之路。點解要拖到第9集？如果玄彬真係一早在瑞士一見鐘情，世莉一世難忘嘅女人，點解唔一早係世莉掛樹落地後就對佢講瑞士遇見嘅事？ 又要拖到十幾集先主動表白愛意？
你哋話嘅小強中幾槍都可以未死得，仲點解要拍嗰一場劇又要打又要講中幾槍？
上述都因為一堆要放甜要煽情去憾動觀眾而非主線真正要講嘅劇情嚟。但主要故事？頭10集南韓世莉家班人物啲劇情根本又可有可無都得，又要為中間拖劇，是但寫啲野keep到佢哋去到返到南韓先講。其實中間可以再講多啲都仲得，例如世莉老豆寫得最少，點解睇好世莉對世莉嘅好感點樣嚟 ，編劇唔係掛住男女主放甜劇情，都仲有大把時間去寫啦，編劇都無咁做。就連大嫂幾哀幾陰險都無拍到出嚟。 咁就係唔夠好睇劇本差囉。

大把唔合人類常理嘅事，係晒套劇裡面啦
連愛情劇最基本交代嘅事：男方若然不是一見鐘情，頭10集啲放甜情節，邊一節有見到世莉感動到政赫？我睇過10集咁多多啫。無乜印象有講呢一場戲囉。
唔係有幾個童子軍在場或有幾個北韓村姑在場嗰啲情節掛？

所以無呢個男女相愛基礎，點解佢寫啲煽情位會惹到觀眾喊？ 我投入唔到先啦

係都要入嚟踩套劇
你去同嗰19％收視嘅韓國人講有咩bug啦
生活係資本主義社會 指指點點勁權共產社會嘅唔正常

19%韓國觀眾可能佔少數呢

即係點啊
之前話男主身為守三八線既軍人唔殺咗誤闖邊境既女主反而放佢走好唔合理果個係你
依家話點解男主唔同女主表白 要咁敬業攞槍指著個有好感既女主又係你

男主唔一開始帶女主行果條路走係因為女主第一集入三八線果日係男主隊兵last day守果度啊
換左更之後男主同佢隊兵根本無權入返果個位
同埋男主都係天黑返到自己屋企先知女主仲係北韓囉
所以第9集先會講男主搵到機會申請臨時調返去果個崗位先有藉口帶女主行果條路返去啊

女主阿爸睇好女主
一來係女主事業有聲有色好過曬大佬二佬兩個二世祖
二來第二集一開頭咪講過女主細個抓周捉住咗阿爸隻手所以由果時開始好得阿爸歡心囉

大嫂個角色唔算陰險既
二嫂同二哥個角色幾陰險用咗好多篇幅寫wor
主線劇情咪男女主感情線囉
愛情劇來架嘛 放閃有咩問題
同埋唔係淨係放閃囉
編劇寫男女主感情線你話佢掛住放甜唔理劇情
編劇寫女主家族d野鋪墊d二哥二嫂想害女主既劇情你又話無用
公係你贏字又係你贏

你爬錯留言？我無講放走佢好合理？
你有冇睇？世莉第1次走得甩，係因為非愛情關係嘅誤中地雷。我係話假設係政赫量 最初係瑞士一見鐘情一個驚皇失措樣子同心情重重嘅世莉，唔駛行到踩中地雷都想辦法先帶佢出森林，咁樣我先覺得合理。係 我依家呢個po先明確表態

男二用英國外交官身份活動
去到好後先穿

點解你會覺得北韓人會喺平壤隨意殺英國外交官先叫真實？

最初乜唔係講政赫話點都要公事公辨帶走佢，世莉先想襯機會自己甩開政赫，然後世莉亂跑先誤闖地雷區？ 政赫都追到但踩中地雷，世莉就走得甩 然後亂跑到入夜世莉就入咗村。

我覺得咁樣真係幾寫實wor
講真，佢地由細到大都接受俾獨裁者洗腦
所有野都以獨裁者既角度去睇事物，所以好多時立場好單一簡單
邊似我地咁複雜
所以佢地只需要理好吃喝玩樂就冇問題
有時唔知咁多野，反而會生活得更開心
Btw個題材都幾正，睇番訪問原來都有參考真人真事

你覺得若然要認真寫呢一part，北韓官軍查一個韓籍所謂外交官嘅人。就憑個人口講就信佢 (記住 韓籍)

唔認真講北韓咪講得過囉，所以我先覺得係借北韓人去講，唔係去講北韓人。連攞少少軍人要守嘅軍紀都寫得唔好先閉。如果寫得好玄彬嚴守軍紀，咁男主角威風一面咪再出啲，引到女觀眾加強對男一嘅魅力囉，無寫之餘 仲拍幾次係同一班童子軍開八掛大會 連男一有比一般北韓軍人有幾勁連呢一點都寫得好弱說服唔到觀眾

而成套劇最認真做：放甜、放閃、搞煽情。

男二起初都係係咁易見過下女二家人，打過聲招呼
咁就要查佢同殺佢嘅話，仲唔合理喎師兄

定還是你真係有好多外官內幕

同佢差唔多年齡d大陸演員無人及得上佢個元朝同高麗古裝打扮

你話點解明明隊兵一早知有條路走但係要拖到第九集先帶女主行果度走 好唔合理啊嘛
咁我咪話係因為男主同佢隊兵係女主唔知走咗去邊之後夠鐘換更
之後會有一段時間入唔返果個位
隊兵係一早知有路走 但係問題係佢地無得入去呀嘛
係換更之後男主先見到女主出現係條村度呀 所以咪走唔到囉

咁北韓軍官家族喎，無情情見到講識講韓語話自己係英國外交官，少少介心都無，又知個人有接觸自己個女，又唔起疑去查…
咁世莉都解釋咗係乜乜11情報部門嘅人，套劇講再落去都仲有人對世莉起疑呢？ 準則好唔一致 大bug喎

再舊一代大陸某啲女演員都有，但同河智苑同期嘅大陸女演員我就無乜印象

所以男二之後咪畀人查囉⋯⋯
點bug法？

佢哋可唔可以原地結婚 甜到爆

咁一部愛情劇如果連放甜放閃搞煽情都唔認真做既話
就算個劇情架構幾合理
作為愛情劇來講都係失敗囉

我本身都唔係執著呢段劇情，你咁執著做乜

大陸d樣咁假

咁呢度都無人執著邊d劇情唔合理
你又咁執著做咩

大家可以唔洗理條粉腸
又話棄劇
由得佢自言自語喇
由上個post黑愛的迫降黑到就黎劇終
坐等收視繼續升
激到呢啲黑粉札札跳

呢D黑粉除左識負皮人仲識咩丫

BTW，愛的迫降終於殺左青

我重新

愛情劇放甜放閃好正常，問題出於連男女互愛嘅觸發點交代不清(男方)嘅愛情劇，而且係失缺少呢個愛情劇男女主角嘅基礎下仲要不停寫兩人放甜放閃，點樣令到觀眾投入到佢嘅真愛 係真？ 你明唔明。
愛情劇寫唔好，都算，個劇本故事可以再係其他人物度寫多啲寫出啲無都做到。花瓶人物就真寫到成花瓶人物，咁樣用放甜放閃煽情劇情去堆砌嘅愛情電視劇會好睇？ 你實有睇，咁玄彬單人匹馬去以一打百場戲拍嚟為乜？我睇到因為要煽情啊！搞到世莉中槍等你班人喊吓先先要拍，但故事主線講嘅終極boss，聽你哋話補幾槍咁都唔洗死，咪極度唔合理囉。咁一套劇一直來太多唔合理，自然有我呢類人都覺得唔好睇。 係咪要觀眾預先掉晒自己啲智商，迎合劇情去睇先係真正好睇愛情劇啊？

咁討論區開帖講電視劇正常就會有正評有負皮架喇，除非本身個帖就係J帖，唔洗講劇情好壞只要J男女主就得嘅 咁標題唔該改好少少

如果你真係只想睇藝人放甜放閃，我都話不如叫番MBC重開返「我們結婚了」呢套綜藝節目，搵佢兩位放甜放閃仲自然仲好睇。 email去MBC要求吓啦

tvn之前係咪話搵緊雙胞胎小演員？
唔知關唔關事

第10集咪棄咗囉，你睇唔到咩？

據聞話係幫之後果套搵既

不過今日殺青既路透竟然又係係Subway拍

可惜
係咪subway比左好多廣告費

我覺得係你哋執著緊唔想睇到負評語，但我講出劇裡面好多不合理同多餘不必要嘅劇情後，接受唔到你一直認為呢套好睇嘅睇法…

講真，最近你哋講嘅一場戲，你哋所講嘅小強中幾槍原來唔洗死。做乜要為世莉喊先？根本好明顯為製造煽情場面呃觀眾人淚而去寫嘅 我就覺得呢場真超無謂…

同一套劇，唔同人去睇就有唔同觀後感想。睇你自己接受程度同為人問題而已

唔知真唔真

我都armarm search到呢個

你地可能要失望

不過我都希望佢係赫理既BB

希望大結局播完可以同時宣佈真人婚訊

爛到仆街 有玄彬加持我都頂唔順

男2同女2婚訊就好笑

唔可以
玄彬係大家嘅

想問下仲有冇愛情劇推薦唔知睇咩好

之後果個新劇？

要開始接受係珍珍架啦

珍珍我都中意 佢套德惠翁主做得好好 但係都係唔得 中意咗彬彬十幾年唔捨得

希望結局有驚喜

同期都有Forest，唔同期等到24號再有一套

都37歲 岩年紀要成家立室喇
難得有珍珍呢個同佢咁匹配既女人

孔劉40都未結婚遲多幾年啦搞埋fm先宣布婚訊都好

點止
珍珍ig平安夜post嗰張合照 下面既留言大部分都係

仲有一套治愈系叫「永遠的君主」，不過要再遲一啲。

上年先搞完fm 唔知幾時香港先再搞
再等幾年珍珍就高齡產婦喇

希望越大失望越大
我都係唔好抱任何期望
等睇埋大結局就算

不過就算官宣都無咁快
彬彬要無縫接軌入戲組拍新電影

星期日大結局今日先殺青好癲
後製都好辛苦

咁都有得推post

邊套？咁快又開攰死

同黃政民拍 叫《交涉》

15集預告已出

舅父有演上流蟲咩？

佢真實35？唔係啊

你咁同香港政府有咩分別
咁唔鐘意套劇咪自己開個新po慢慢踩睇吓搵唔搵到知音囉

舅父係管家個老公

咁你同匪共有乜分別，政府唔俾人民彈核？ 做錯唔駛認，只要認同埋政府啲錯 咁？
點解要搵知音？我覺得唔好睇而啲劇情好多方面的確係唔好睇有人開劇集po咪講？

好撚煩你繼續發表你既偉論啦

好期待ep15,16
希望收視過20

我唔煩，但只係你未接受呢套劇敗筆之處太過多。

人哋台灣人一講呀套劇一語中的，你睇多次啦

係啊 真係完全睇唔出 我都係碌下wiki先知

佢退役後係得愛的迫降最好 之前阿爾都爛

講開FM，利申本身唔係飯玄彬，但係我前幾日睇Youtube既時候突然睇到佢唱Shallow果條片，估竟然可以唱得咁甜

係
睇玄彬扮女人好好笑
幾鍾意oscar呢個角色

集集2倍速飛黎睇 好撚無聊
係開槍就一早射撚死佢啦 拖劇情拖到

我嗰陣飛哂oscar條線 又完全唔想睇個武指同女主角對手戲

原來竊聽員真人成5張

唔撚係呀......睇唔撚出

竟然咁後生
我覺得佢個樣好似張晉

我覺得佢好似區永權

二嫂幾時死呀
趙哲強幾時死呀好撚煩
想睇多啲sweet到漏嘅位 仲有徐丹

花絮都好好睇
好多都好笑又好sweet

太襯了快啲結婚

攬住佢嗰下好順手
Btw徐丹同具承俊嗰對都好正

心臟爆撃

韓國人剪左段秘密花園x愛的迫降

請原地結婚

我發覺珍珍真係好鍾意打同埋吐槽彬彬
睇佢地D訪問真係糖尿病發

po出照片的雙胞胎父母因為一直被誤會，而打了文澄清小孩拍攝的場景不是結局，文字打著：「這部分和結局完全沒有關係，不是雙胞胎⋯，而是尹世莉兒童角色。」看一下拍攝現場，是「尹世莉小時候抓周的片段」啊～所以雙胞胎寶寶應該只是拍攝了抓周的場景，而不是利正赫和尹世莉的孩子，小編很抱歉戳破大家的美夢！

利政赫同志生日快樂

原地結婚吧

好唔捨得套劇
點解玄彬冇ig 俾我j下

對上睇既韓劇係signal同1988

呢套竟然睇到喊

玄彬真係好型好正
中隊長軍人look charm到癡線
同孫藝珍合作勁有火花！
呢排睇過最好睇嘅韓劇

咁你可以睇埋我的大叔

孫藝珍ig好多玄彬
冇意思嘅點會出咁多個post
以前其他出名嘅男演員出晒聲話鍾意佢都冇反應

金社長

中隊長生日快樂喔

情人節就係要睇佢兩個公費戀愛

呢啲仲好睇過套劇本身

佢地啲訪問同花絮真係好有愛

記得有次訪問玄彬話佢鬆手搞到孫仙仆親
孫仙越講佢個樣越慌張
之後花絮就見佢點都捉實孫仙

好撚正啊

如果你like 南北韓嘅愛情故事嘅話可以睇the kings 2 heart，我個人覺得幾好睇，但好似好少人睇咁

我睇花絮都睇左好多次

我覺得公主條線好睇過主角

呢到有幾多個係巴

here 會睇韓劇 韓戲

要等到聽晚先有
好難過

一諗到後晚就結局我仲難過

我都係一方面想快啲睇大結局但另一方面又唔想咁快完

大家得閒可以聽下

你驚佢爛尾好過la

好鍾意呢個YouTuber既片
次次都講得好好

好似男朋友tum女朋友攬慣哂咁

會唔會open ending 然後拍第二季？
好想繼續睇佢地兩個

1997 1994 1988算唔算續集

等得好苦

最唔捨得可能係啲花絮
得返兩集睇， 又期待又唔捨得

netflix話最後一集會接近兩個鐘

長到好似電影咁

亡途覓雪個ending好似想開第二集咁

《一起吃飯吧》算唔算？

長啲都唔怕

時間咁多應該都夠講完個故事
應該唔使驚係open ending

玄彬好靚仔 好可愛
迷上了

睇黎瑞士oe機會好大

藝珍中槍入醫院所以面都青
玄彬都面青 好心痛

丹丹

估 玄彬係咪俾popo捉左翻去 可能坐監？

北韓二號人物個仔喺南韓進行政治任務俾國情院捉到
曝光嘅話應該係國際新聞
唔知編劇會點寫

編劇加油
兩韓統一

對上套睇

屋塔房王世子

韓志旼

我估世理爸/媽用財閥身份將件事壓落黎唔公開
政府限佢1日內係邊境自己行返去北韓

如果最後係瑞士相遇兩人對望就完左 我真係想寄刀片俾編劇

但呢套好多幕都係兩人對望 然係定格

今晚幾點先有熟肉

係明明有啲位應該咀埋去架嘛

10點

同意
想睇重甜結局

總共好似嘴左3次? 唔知有冇記錯
船, 落大雨醫院門口, 病床?

4次 送佢返南韓喺邊境嗰次

喺南韓條橋到都唔知對望咁耐做乜

因為要幫條橋賣廣告

netflix 10點先有?

仲有戒指個度
戴完摸手10秒

唔通真係驚肺炎

點解尾二嗰集先搞啲咁嘅嘢

點解搶先一步㗎

live呀 聽得明三成

係咪好大機會爛尾

睇完之後覺得應該都係瑞士ending
只係明明係愛情喜劇片點解要搞到愛情悲劇片咁

應該改名做愛的迫害

CCTVB個名好似順耳啲（閣樓王世子）
朴有天都幾Ok
可惜佢吸毒

我覺得咁多談情戲都係對視導演係想表達一啲野
只係我地全部get唔到

愛的中槍

出左預告

出左Netflix

宜家入理

其實個預告出左同無出無咩分別

北韓利同志

愛的不時著

今集甜既得彩蛋部份
真係好L甜 甜到好似食完Kitkat咁

屌 爛尾

致敬漂亮姐姐

ep15啦 幾時先有啲甜啊

韓劇一定「有車有瘤」
「俾車撞」
「有腫瘤」

北韓同志慘x

說好的愛情喜劇呢
我要大團圓結婚生子

男二好型好中意依pair希望係happy ending

睇到嬲豬

屌 最尾個part喊到仆街

搞乜野爛尾？
傷既傷 流血既流血 昏迷既昏迷

btw: final bosss仲未有消息

屌 我要兩對都happy ending 啊

悲情過來自星星的你嘅......

對於聽晚個集 完全唔睇好
希望唔好爛尾
期待下殺青宴嘅相算

計埋今集 呢套戲就儲齊灑韓劇三大元素
但我都喊到仆街

唔好死啊

我都係第一時間諗到

好人都要死

尾二集先玩D咁既野

今集改晒風格變左一般韓劇原素，我想兩pair都Happy Ending

徐丹好慘，次次中意人都冇好結果

編劇我屌你老母整死具成俊

具承俊 徐丹

見到正赫同志聽到世理暈咗，衝出去時，
真係心都痛埋

Btw男2 咬爛機票好chok

明明諗住聽日一次過睇2集又忍唔住睇15

汽水機入面有人返緊工 連登仔

我中意男二條線呀 唔好死呀😭😭😭😭

今集具成俊型到痴線

呢個真係笑撚死

自從第6集開始 每集都哭死左

2020啦，你幾耐無睇韓劇啊？

其實南北分離已經好多位可以發揮
但編劇係要寫啲勁娘情節

尾半集係咁喊

好慘呀今集

睇到好嬲呀
無啦啦男二會拎把槍出嚟爆seed
今集變返典型韓劇老套情節
無劇情無感情可言
唉丹丹好慘呀！！！！

屌係囉勁撚狗血
我都預咗可能會爛尾 但無諗過今集咁樣囉
我寧願cctvb bbq結局好過兩pair都咁

屌睇到好嬲
未試過咁想happy ending

男二最後講 咩兩個一定要死一個，一定係佢要死，之後復活女主

如果大結局結尾係瑞士對望就完 我都冇問題

做乜撚啊呢集

由返左南韓之後啲情節已經唔多掂 係咁拖
為左睇玄彬同孫藝珍襯到絕呢對繼續追
今集仲要咁 我要happy ending呀！！

呢集想點呀
其實除左男二個part
我覺得有點拖
南北韓攪咁耐

咁你仲追唔追

睇預告好似女一冇事
男二死咗

今集好多喊位

好鍾意女二呢類型既女仔

可唔可以兩pair都bad end

好靚

希望大家都happy ending
坐底bbq都好 唔好死啊屌
明明一開始都睇得幾開心 結局先sad真係攞命

都好想寄刀片，但好過一齊唔到

尾半一直喊我要Happy Ending

我喊到坐我隔離個fd係到笑我

男二真係神展開
以為佢去左阿爾罕布拉宮拉怪

我勁想知佢係邊到爆到支咁嘅槍出嚟
唔通收埋咗係個行李篋到？

玄彬乜都攬曬上身
仲要見到藝珍敗血病 見到佢都心痛

千社長個度借？

唔洗講
聽晚如果唔係bbq happy ending
係sad ending or open ending
朴智恩等收我刀片！

我要tvb式bbq ending

tvb式 x年後 兩個抱住bb出黎
咁就perfect池

多d Kiss

個預告正赫轉身跑應該係知道世理醒番
BTW仲有二哥二嫂

邊度有預告

唔係一命換一命啊嘛
嗚啊

一集搞唔搞得掂呀？
男一、男二、母女、爭產、北韓五條線都未有結局喎屌
似爛尾囉

套劇前面有講佢打開獵，
可能一直都有一支喺身度

好似話兩個鐘

如果大結局咁長都完唔到啲線而爛尾
編劇等收刀片都得

其實呢part有路透照

前兩日先拍完 仲要後製
幕後都辛苦了
求happy ending唔好爛尾
不過真係北韓setting好睇好多

愛的迫降16集預告 簡體字幕

屌 係機場個個位去救丹都唔似可以一下就爆到支咁嘅槍出嚟同埋想知係邊個要令佢死

係二哥二嫂呢兩條撚屌要班黑衣人帶男2返南韓

北韓啲劇情係平淡得嚟有種幸福嘅感覺
同埋睇到佢兩個點變close
但去到南韓之後
世理個二哥二嫂同趙乜乜勁煩膠 搞到拖住嚟

爭產就最易, 係睇下用幾多時間收二哥皮
唔知女二條線會唔會加埋落二哥收皮度

我覺得唔係要佢死 係二哥二嫂要捉佢返南韓

大結局預告 丹話要復仇 似係會加落二哥線到
同埋世理阿爸似係知道好多野咁

送二哥二嫂去北韓吧
佢係CAFE同正赫見面???

個背影睇唔出係邊個
但二哥二嫂必須死！

好唔捨得
淨返最後一集
兩對cp都好sweet

冇錯
大哥大嫂衰極都係on9,未至於去到陰毒
二哥二嫂真係仆街到要人死

早幾集仲以為二哥比二嫂有人性
唔會想殺死世理 點知原來係我諗多咗
兩個都勁仆街勁賤格
大哥大嫂鳩下鳩下都幾好笑

收到風之後即刻搵世理爆料

我都有諗起

netflix睇 冇呢段

netflix 唔係集集有預告

反而想知武赫既死係咪關佢老豆事

不斷槍戰 不斷有人中槍睇到有啲悶

勁多位都好唔合理
捉個個細路同老母 班村民講兩句就拋到佢地
去國情院學上面話齋 好似大家ship緊cp
仲要成班身份不明嘅北韓人
去到南韓國情院會受到咁好待遇
唔想做測謊可以食個飽飯先
又會由得佢地兩個人係房到自己傾掂數

我明 睇劇唔好咁認真
但雖則話係電視劇都要返少少真實性
有d位太誇張 作為觀眾都好難投入

唔講之前 淨講呢一集嘅話
我覺得差過好多套韓劇
一集入面出左好多狗血心情節

真心追得好開心 但今集真係有d失望
知道呢度好多人鐘意睇 我都係
如果唔啱聽 請大家屌細力d

玄彬又揸槍又喺北韓嚟 唔明點解南韓可以咁輕鬆咁對待佢 仲比佢周圍行

仲有正赫用件䄛幫世理擋雨然後一齊跑入棟野果度係致敬左假如愛有天意

其實呀編劇係咪睇哂佢哋D戲同訪問黎寫劇本

題外話
有冇人覺得利武赫好正

可惜戲份太少

因為國情院相信世理既說法多D，然後佢哋對北韓人好似其實都唔會點，只會遣返北韓
唔似得北韓會直接打靶

睇到有槍打左個突

之前打獵果枝槍黎

我想知乜撚野叫迫降？

被迫降落？

咁個名意思係乜？愛要被迫降落？

我覺得似propaganda 多啲現實應該唔會咁lenient

我都覺南北關係咁intense
唔會真係話對佢地好客氣
話哂可能係spy 喎 點會咁易話圍
都似係Propaganda 始終南韓戲
多少美化自己

已經唔想理啲劇情
我淨係想睇佢地兩個開開心心咁拍拖咋

佢不嬲枝槍係行李到
休閑活動係打獵 個社長幫佢拎

又會咁多彈 有檐又點上飛機..

本身都勉強忍到 但IU清唱起歌真係忍唔到...

see u in Switzerland

呢集真係爛爛地，
男女一果1part都算，
男女二更離譜，
捉你去南韓啫，
駛乜同人搏命?
又分分鐘傷害到徐丹，
唔太合情理。

初頭以為男二只係發夢諗下，點知係真。

我覺得係因為世理本身係南韓地位好高
所以對世理識嘅人唔會太過粗暴對待
而且佢哋之前到check 過正赫喺南韓做過嘅嘢 基本上全部都係好事 所以先至對待唔錯

尾二個集突然間搞到咁僵
都唔知今晚個集佢點樣交代
明白徐丹邊有咁容易同過南韓人一齊 一定要經歷啲難關
但係點解要喺尾二嗰集先出現

1. 一定要happy ending
2. 男二無啦啦邊度黎支槍？佢本身得上機行李同搭的士過去，仲要一揪十好唔合理
3. 二嫂幾時死？

視乎當佢哋脫北者定間諜

睇啲脫北者嘅書
南韓對脫北者
通常都係審查一輪，冇咩就比佢哋脫北
除咗一開頭查得嚴啲外都唔會好慘

達官貴人多情報，照計有得特事特辦
不過佢哋待遇都未免太好，只能話睇劇勿認真

搵千社長拎槍掛

成班國情院係度睇正赫係南韓做咩個度同埋睇F5用世理張黑卡做咩個度好好笑

愛鬥大d fd

불시착 不時着（ふじちゃく）

呢個詞應該係日本仔傳過去

不時因故障而着陸

成集得正赫同世理面對面傾嗰幕好睇
兩個做得好好
其他都無咩驚喜
男二開槍就最無厘頭

反而好想知結局點收返正赫老豆條線
雖然趙乜乜係老點
但佢講d野又錯唔晒
佢老豆咁高級點會查唔到大仔點死

男女一就一定happy ending
男女二好難講，冇理由話男二最後係北韓定居
（雖然我都想佢哋happy ending）

愛情韓劇一向去到中段就可以飛住黎睇，
但呢套劇都係去到近呢三集先有d拖，
已經好好！
（係少咗d甜位，可能韓國嗰邊真係鍾意慘情戲多啲...）

國情院個班人最後好似變咗觀眾咁，入晒戲，淨係想睇佢哋兩個開開心心放閃

覺得劇情由世理中槍開始就大暴走
到依家都諗唔明點解車外開槍會係近車門嗰邊嘅腹部中槍
趙哲強中三槍兼喺無牌診所攞彈頭都冇事 反而中一槍嘅世理敗血症
正赫嘅身份咁特殊 竟然可以當普通北韓人咁樣審
心掛掛等咗成個禮拜竟然俾啲咁狗血嘅嘢我睇真係wltf
之前啲集數我仲覺得好好睇 求下佢結局可以正常返

同埋南韓最出名既就係財閥大權力過政府

EP15收視
全國：17.066%
首都圈：17.406%

琴晚個集劇情咁拖都仲有17%
今晚仲有冇可能升到上20

希望根據之前嘅集數 星期日嘅收視好過星期六

因為哩套劇最近唔少脫北者講脫北經驗嘅片
大致都同劇入面國情院審問第五中隊嘅情節相近
咁劇組冇可能問俾南韓遣返嘅北韓間諜, 就退而求其次參考脫北者

我都睇過 單數集數收視係差過雙數

因為星期日冇乜電視台播劇
其他台都係金土timeslot

趙柒強中極槍都唔死 但男二女一少少野都死/就死咁

趙小強

趙炳強

ptt見到第一集同第十五集一樣台詞

孫仙既演技
然後又順便致敬埋<現在去見你>

睇返兩段對比， 孫藝珍瘦左好多...
台詞一樣，但演繹方式唔同 （好正）
原本仲以為會係用返第一集個段

男二個比起無雙
反而應該射2槍就中槍
舅父出場補刀會好好多
講到佢都咁大權

舅父同丹媽媽啲戲份係咪完咗
佢兩個出親嚟都係搞笑多
仲有到而家都仲未知final boss係邊位

睇黎都係收個肥仔皮當北韓線完

要二哥二嫂收皮

我估係男主老豆？
btw 套戲堅神劇 好睇過套垃圾太陽多多聲
但反而迴響細咁多 好唔合理

其實身邊好多朋友平時唔睇韓劇都有追 包括我
講北韓真係好好睇 北韓人其實好Nice

其實都唔算差喇
有線台播但啲收視都一路升
仲要呢幾集keep住有十幾%
但編劇某啲位真係寫得有啲膠

正赫中槍明明係後肩背位
show疤痕個時變左前膊

暫時tvn歷來收視第4高喎
結局應該可以破2，3位

15集個樣好哀傷

嘩點埋尾啊大佬

好型，不過好作狀

去到15集尾，果下咇一聲唔通男二要死

會唔會爛尾
好似vegabond咁...

對質個段真係好好睇
兩個演技爆發

我睇到喊 玄彬好絕情
兩個演技又好又有外貌 真係絕配

係就好
套劇次次睇完心情都好沈重

啱啱睇返第12集 想知世理老豆借出差為名簽嗰份文件係咩嚟 呢條伏線好似一路未講返

係啊. TVN 收17% 真係好唔錯. 不過香港少D人講

好似係證明世理身份？
我見佢有寫自己係世理嘅父親

應該係國情院要佢證明世理係南韓人

世理的選擇

其實把遮唔算細
但玄彬膊頭太橫

玄彬重心側向藝珍
雙眼充滿愛

好大隻

哩套劇入面真係勁大隻
ptt成日問點解正赫唔沖涼

幾時先到十點阿

如果沖涼就會露肉
然後又中多個韓劇元素

想問有冇人知IU首I Give You My Heart 嘅OST 上咗架未？
喺iTunes Stores想買但係搵唔到

男二露咗啦

徐丹好正

應該未
apple music都未有

上左韓國d 聽歌APP, genie, melon 果D

係醫院開恤衫鈕？

自膠 男二係沖完涼

唔該哂呀
咁我等多一陣啦
Btw朴信惠都好正

Thanks 呀
咁即係香港大概都要過幾日先有？

其實劇情黎講唔算有好大起伏
但佢地兩個啲感情劇做得好好
成日睇到喊埋一份

可唔可以唔好大結局啊

真係唔想男二死 男女二條線好睇

歌真係輸比太陽

女二好慘

歌好普通 睇過咁多套覺得德魯納酒店嘅ost最好聽最易入腦

香港好似冇電視台買左
所以冇咩宣傳

可唔可以happy ending

netflix 攞咗嚟播 所以viu個啲冇得買？

因為jtbc出朴敘俊
所以呢幾個星期六收視都冇升
我估今日應該可以衝20%

今日殺青宴期待合照

真係走火入魔
男二都要死埋 真係痴線
二哥個part求其搵個理由收佢皮都得啦 仲要拖咁多集

終映宴live中

珍珍收個花超大

今集有啲拖 唔係好知睇咗乜好似開咗幾條線咁 相反北韓條線好睇好多 感覺簡單啲 當初就係為咗送世理返南韓 點知宜家多咗好多支節 唔知點收
最鍾意最尾嗰part女主角發夢嗰度同男二出事 大家都為愛付出 有異曲同工之妙
最後男二話佢錯咗 原來會有人因為佢死而喊

已經預想到16集一開始會係醫生去電已經冇心跳嘅世理

就黎大個佢個人

Netflix幾多點有EP16？

千祈唔好爛尾唔該

但係都贏曬韓國既音樂收聽app榜
IU果首仲All Kill埋

彬珍情侶色

咁通常hit嘅劇 ost都多人聽嘅 唔意外啦
IU出親歌都預咗all kill 加上佢隔咗咁耐冇唱ost 佢自己演套德魯納首happy ending都唔出ost

Vegabond 佢好似話有機拍第二季
不過 你唔講話會出第二季就咁完左
大佬 我接受唔到

講開韓劇OST
暫時覺得全部都好聽既我印象中係鬼怪
仲有無其他推介

之前iu套步步驚心啲歌都幾好聽

德魯納

太陽的後裔 主君的太陽 我的大叔

點解可以咁襯

啱啱追完阿爾
不過又係爛尾

呢part真係甜到漏

愛的迫降現實版 - 北韓與台灣 《愛的迫降》！北韓選手為台女脫北

請教Netflix 今晚10:00 可以睇埋大結局?

係
爛到唔識形容

一套劇4-5首，太多了

諗住而家得閒睇返愛上Pinocchio，之前一直都冇乜時間

幾似利晴天

我次次都準時10pm就出喎

好高大

男二係咪真係死左

死左

唔好有事啊

好想快D到10點

又會放佢地出來食飯仲要比佢地一齊坐

我一開頭以為係國情院當咗F5係脫北者先對佢地咁好

喊L到我

國情院班人係咪已經做咗正赫男飯
尤其係做present果個

thx

睇到好肉緊明明都係果d老套野

咁丹丹點算
越睇越鍾意佢
既然係愛情喜劇點解唔可以happy ending

好似以前d人話atm入面有人數銀紙咁

北韓人咁單純 唔會啦

忍唔到手 係咁睇生肉劇透自己

幾撚gentleman啊
我係男都想溝玄彬
未見過一pair可以襯到咁

唔好咁啦，起碼正赫同世理好似可以happy end

可唔可以係假死
好似tbb 劇情咁
點都可以番生

唔好劇透

不如好似d slow tv咁
要佢地成集剩係雨中漫步足個半鐘
應該都會好好睇

Netflix未有

我都見唔到嘅

未有+1

+2

屌 仲未upload

點解10點都未有

Waiting

+3

有未丫！

+4

Me2

嗚嗚 點解仲未有

+5

2202啦

+6

2203！

+7

點解仲未有！

搞錯啊

+8

等22:00 等左好耐，
點知22:00仲未有

仲未有既 之前好準時架

估唔到Netflix咁冇信用 又話全球10點準時
失望

今日咁遲既
之前01分已經有

會唔會係今集2個鐘，要11點先up?(鳩估

+9

唔係要韓國做完先有得睇啊？

好垃圾 付費都咁

幾時先有呀屌你老母

+10

點解仲未有

韓國未完？

+11

F5制都爛啦

+12

有未呀

屌！！

點解啊

仲未有

有未..

快啦好嗎

dllm 快撚D啦

Nflx攪咩

唯有重溫下15集先

快啦屌

拍抬呀! 16集呢

因為韓國都未播完

完左大結局嗰片尾彩蛋有十幾分鐘

睇咗live嘅可唔可以俾少少心理準備我
我淨係想知會唔會爛尾

睇咗生肉 我滿意個結局！

因為多左半個鐘，所以Netflix 要遲半個鐘先播?

多謝你既劇透

+13

點解要等韓國播完先...
我真金白銀付費架

你黎搞事？

有未啊

+14

打番鋪機定下驚先

幾時先有啊

好彩冇爛尾

幾點完

韓國啱啱先播完, netflix 應該都要遲15 mins 左右先上

哦～

比平時多半小時

我睇直播呀 生肉呀！

特登俾錢就係為左睇今日大結局既我仲on9

好想快啲睇啊！！！！

咁最快等到幾點

幾時先上啊

冇netflix要等到12點幾啲人up上去

好緊張啊！快啲啦屌

有未

出未啊屌閪Netflix

你可以玩住佢頭一個月免費先既, 岩睇咪繼續比

點解仲未出

好想快啲睇 但睇完又會好空虛

話時話 點解IU個OST Apple Music 仲未有
等到頸長

其實大陸網已有中字 不過我會堅持等Netflix架

10:13仲未上

翻睇再翻睇
Btw我都係鍾碩粉

尋晚15集2200上架，岩岩睇完得結局...

有啦！

有喇

等緊佢地官宣

有了

警告 劇透！

Diu你真係好撚癲😹

Netflix有未啊屌

差唔多2個鐘

睇多次ep15 應該會有16

屌咩

netflix有trial嘅咩

岩岩上ig唔小心睇到最尾嗰幕

有啦

唔好咁希望1030有

我係你就唔出聲啦

呢個post 應該黎緊兩個鐘都無人

又parallel？

終於有！

一up左就冇曬人

有喇有喇Netflix

2個鐘後返黎討論

我記得有一個月

加密可唔可以厚d

放link咪算
直出圖

可摸以唔好再quote

點解我仲未有

講左警告囉 係你手殘

重新載入試下

Me too

profile轉韓文就有，照有中文字幕
睇緊

試下手提播轉去電視

我中文版都有喇

試下F5

咁你不如直接放張相出黎啦
你都警告咗 仲加密黎做咩

各位想加密最少要4層

已經講咗警告劇透再加密
你都要屌 其實係咪你本人問題？
怪自己手殘又好奇心大喇你

三層加密同無加無分別
都會直出..
四層先會Hide

具承俊
徐丹好慘

徐丹好慘

個set護膚品都好感動

具承俊

泡麵佬

我蝕底啲
接收佢

訓醒未？

係都我先

點解呀導演永遠要係kiss緊既時候拉遠鏡？？

有無人睇完
想去北韓

想去瑞士多啲

去過再睇，感受仲深

說好的雙胞胎呢喂？！

係唔係都開槍 唔係好想去

早就闢謠

南韓有錢人大晒

好想去瑞士

收視有無機破到鬼怪/1988

覺得上到2字頭

사랑하는 사람들은 만나는 거라고 하셨지요. 아무리 먼길을 떠나도

결국 돌아오는 거야

睇到得返幾集，唔捨得睇完

送俾北韓師奶嘅禮物好正

男二

以為跳去睇咗個結局先再睇就唔會喊㖭
我錯喇

上埋Twitter世界話題榜第一位

你話我手殘？
你望下上面 你張相係直接出咗黎
係人碌到都會見到
我問題定你問題？

柒咗喇你
四重加密先得
你三重密有撚用咩 照出圖

智慧 noona

wu ri 丹丹

北韓師奶雙重標準到

個編劇點撚樣埋尾先
唔係下下都要去老地方下話

好撚甜

但係 徐丹太慘 佢兩個好有火花

佢地有權勢 有錢 去次瑞士 買包糖咁

編劇點解要咁寫啊 徐丹做錯左啲咩要咁搞佢

咁即係無辦法

睇完，屌你都係有少少開放式，我心目中係想佢地脫晒北係世理公司到做（F5) ，依家咁搞唔通真係牛朗織女一年淨係見兩個禮拜咩屌

好撚甜，甜到一路睇一路傻笑

咪就係，即刻唔撈移民去都仲得

完得好hea 極度懷疑係咪因為要就寄生上流嗰兩個角色檔期（因為佢哋要飛去攞獎）所以先急住埋尾

喊到我傻左 好唔捨得完。。。

男主女主中槍就冇事

待遇差好遠

邊兩個？

Seri’s choice

阿媽同舅父

瑞士糖就係ending

其實算唔算係阿爾罕布拉宮的回憶嘅彩蛋
最尾個幾集玄彬都係哩個Look lol

牛郎織女式大結局

btw:有冇人同我一樣，喊左幾次

已經好甜，唔洗喊

喊到隻眼痛 好心痛

Tvn SIGNAL同 德魯納 d歌都好正

呢個導演拉夠遠鏡未

唔敢睇大結局住~
驚睇完會好傷心~
岩岩睇完第15隻都有D 心upup
我見comment 應該係有得時光倒流
btw，幾鐘意徐丹!!

係啊

正赫個身份冇可能脫到北
北韓blue blood嚟, 即使佢父母雙亡佢都一樣會俾國內勢力追殺

編劇應該研究過點寫先唔得罪觀眾又符合現實
現有政策似乎係去中立國團聚係比較合理

史上最廢女主角

都算係重甜啦

我都用咗半盒珍貴嘅紙巾喇

Signal 呢幾首

signal 片頭嗰首真係無得輸

最後個下佢拉遠鏡

好感動

老豆型到

好唔捨得

好滿意理集

係啊。好彩前幾日買到少少唔係就大鑊

喂 又話孖生bb既

點解男二要死

幾時生？

喊咗三張珍貴的紙巾

其實佢地咁係咪結唔到婚

世理正赫起碼有牛郎織女式結局
但小丹乜都冇
最後仲要笑得好瀟灑咁
佢呢d人比較倔強
如果套戲寫落去
我信果位占卜師講 佢會唔嫁

Ending 算係甘 預期之內
唔爛尾都好感恩
btw, 瑞士啲景真係好靚 靚到好似postcard
有幫套戲加分

應該係

終於睇完唔捨得啊
雖然個結尾係好過瑞士對望就完
但有冇得結婚架 想睇雙胞胎啊

好想寄刀片俾編劇
點解要整死承俊徐丹bb啊

男二一直無正式宣佈死亡
徐丹答玄彬果陣仲話佢去左個好遠而又番唔到黎既地方
我仲以為佢扮死之後逃走左去外國
點知真係死左

去左都冇靚仔 想去瑞士

一年見得兩weeks，其餘日子佢地點頂啊

係

唔明點解個救護員唔急救囉！

係囉不過都好過對視 完

除非兩韓統一

或者世理去北韓投資金剛山

你講緊 路？

咁就完左

救護員勁似搭枱咁 仲係到把脈 把完就算

技術上係可以, 鄭大世屋企就係南北背景都有
但最大問題係正赫身份應該娶唔到南韓女人

姐係同星星個結局差唔多

赫赫每年update 預定msg頂一年

屌啲航拍 好暈

心理變態

所以果陣更加以為佢未死只係暈左

正赫可唔可以留係瑞士耐啲

個尾埋得算係咁 玄彬個身份冇可能係南韓長住
牛郎織女結局我收貨架啦
BTW 孫仙係最後著花花裙真係仙氣到
真係your face

護膚品好感動
具承俊根本唔需要死

佢可以做和親王子

屌佢老母 男二死左

照娶丹

無爛尾好勁
世理無忘記北韓班大媽姊妹都好正
徐丹同承俊好慘
徐丹媽同玄彬媽果段都好正

從此我就愛上左玄彬

下下kiss都拉遠鏡
瑞士景係好靚啊 但我想睇近景多啲啊

由秘密花園已經迷佢正到

架救護車乜嘢儀器都無雖然北韓可能真係咁

就算死都唔好死得咁求其啦 把個脈就算

唯有不斷安慰自己 北韓係咁

結局呼應番世理同大媽們講佢同正赫係牛郎織女一年先見得2個禮拜
丹又話報仇既，搵完千社長又無左下文

個樣揚哂啦 理性啲諗係唔會啦

男女二條線完得好求其 好冇交帶

搞到二哥坐監係咪就報左

x2
秘密花園入左玄彬坑

個報仇就係同世理一齊ko二哥二嫂
叫千社長俾啲資料南韓個邊

咪比証據 之後拉左二哥二嫂

有呀，佢搵千社長send 哂二哥二嫂啲犯罪證據畀世理
btw，點解男二要死，唔覺得佢一定要死囉

我建議唔捨得既朋友快啲開下一套
就好似發展一段新既戀情去忘記之前既感情
之前睇完名不虛傳都好失落
跟住睇依套就忘記了金亞中

佢可以去俄羅斯揾丹

丹話去俄羅斯以為佢地會俄羅斯相遇
一直以為係假死

表冶秀被差別待遇 真係好好笑

將二哥二嫂繩之於法就係報仇

而家仲要大隻左好多

金師傅2 同 澤演嗰套都好睇

我都以為佢係扮死，逃走外國
然後幾年後變成更好既模樣，再搵丹

一路睇一路心諗到底佢打左幾多msg

秘密花園鐘意玄彬
追呢套劇 冷落左男朋友幾日

喊到痴線
最後見到瑞士間屋佢地的合照都可以ff到佢地生活雖然聚少離多，但係一樣咁有愛

收貨呀，一路睇一路擔心爛尾

其他最後d 境會唔會係係韓國拍，再key落瑞士? 有時睇好似有d怪怪地

仲話去好遠既地方唔再返 我都以為係去左外國養病

用左洗頭水之後返唔到轉頭
頭頂有花香的表治秀
佢都幾好戲 完美演繹口硬心軟
離別個幕忍住喊叫丫頭保重

細個睇金三順覺得好靚仔 宜家老左仲正
想追返阿爾罕布拉宮 之前睇悶到棄左劇

下一套打算睇佢地兩個做嘅協商

係佢地既樣加名，個主題仲要係想念

正

片係真係瑞士 啲相就應該係key

依個功能其實幾好
可以俾女主角慢慢習慣........

我覺得係丹唔想同正赫講佢死咗

其實都幾好睇 係爛尾 但玄彬入面超好戲

下個禮拜同時段做《Hi Bye，媽媽！》，有金泰希

丫係喎我心想二哥二嫂一定要死

今集好悶 點解格梗拍兩個鐘

之前世理係北韓都同班師奶講佢地係牛郎織女，
靈驗左

loop下先

一個鐘電影唔夠過癮

由金三順開始已經迷倒 此男應天上只有
阿爾罕布拉官個女主角好影響成件事

Iu個首出左未 一聽話會標眼淚

下星期一有康俊

阿宮頭一集已經睇到頭暈

弱弱一問，happy ending嗎
差尾2集未睇，好驚一上網就被劇透

好唔開心

Samsung：計劃通
大家都知有得schedule message
喺國情院教正赫用嗰陣有啲突兀

頭半集喊到仆街
連社長同志送北韓大媽禮物都喊到痴線

結局好好丫
至少每年都見到一次
本身以為世理玩完滑翔傘重逢嗰度就會完

講左正赫會內疚死
不過咁諗承俊死左先令人深刻

有佢地兩個睇已經好足夠
好想佢地兩個係現實都係真嘅

呢套劇真係好多伏筆
同埋好鍾意做返對方做過嘅野
幫對方擋槍 種植物 排書個到

阿宮爛尾到痴撚線
但玄彬係入面做得好好

我好好奇套劇唔係前一兩個星期先拍大結局架咩，姐係又突然飛去瑞士拍呀？

直入式廣告

happy 既 , 但再happy d 就更好

我都係護膚品嗰到反而感動咗
其餘就還好

等緊回答吧班底嗰套機智的醫生生活

點解男主可以一年搵兩個星期出左去swiss?

一早拍好的

Telegram都有，都係一年

我都等緊
好期待 但3月中先播

總政治局長個仔

帶隊去音樂會

同埋佢調左去咩音樂部 應該有關？

有七封

反而冇咩feel

世理番到屋企果段

世理個獎學金每年都會邀請世界各地既音樂家去瑞士嘛
正赫咪就係北韓代表囉

呢套野幾時指？
有note10咁先進嘅？

嘩正呀

睇完之後好祟韓

好浪漫， 大男人得黎又溫柔專一體貼，會記住你講嘅每一句，會保護你就算自己冒死都好最緊要係又高又大隻鵝不行了

我認同，頭半小時還好，之後又拖又悶。。。

隊crew咁龐大

好想旅行去瑞士山區肺搵玄彬腳毛

點解男豬咁有勢力都班唔到一部上到網嘅電話send msg比女豬？

如果玄彬同孫仙真係拍拖就好了

劇本一早有，之後分好晒拍攝地點
盡可以起同一個地方拍晒要拍既先轉地點
咁樣會慳好多時間